愈望愈無望 未來沒有我

雖然我们的距离越来越遠
但是我會不斷追上你
也许有一天未来没有我的日子，希望你找到你的幸福。

走啦 唔好搞大件事佢

幫你推一推先